下一步會係區議員

未到平民
一步步嚟

鬼唔知咩

到建制都未到平民啦